份份工都話immediately優先.sd親都唔撚覆

屌你老母

巴打你今年DSE?

Ive Hd 2016畢

打算搵咩工

係優先呀 不過有料既人更加優先咁解

Shipping clerk又有.
Buyer 又有
Merchandiser assistant 又有
Marketing assistant 又有
好多都有sd 諗住騎牛先
但屌你老尾 咩都無回音

我知我屎

Agree